其實大家係咪覺得中共好廢好垃圾?

如果係咁諗，抵香港輸到仆街
中共，今日，係中國史上所有朝代最強
睇到呢句 大家會覆一句"五毛，拉"
呢個就係你地收皮既原因

大家要反對中共，要睇哂中共拍既建國建黨建乜柒啲戲
你地成日講文宣文宣
其實我地要學既 係中共文宣
中共既文宣 係打贏左國父孫中山既國民黨 又打贏左俄羅斯蘇聯既共產黨

你 一定會話我五毛
我淨係想講 大家要研究中國共產黨 點樣由一班垃圾 變到執政黨 再變成英國要奶佢袋底既世界強國

鬥掉汽油彈多 鬥黃 鬥坐得耐
這不是中共發跡的方法
這是西藏 新彊的文宣 輸者的抗爭

研究下 點解加泰隆尼亞點解收皮
因為現實 無公義 要有勝負

係 咪成日講到自己食左幾多催淚彈 丟左幾多汽油彈囉 坐幾多年監
屌鳩啲商人唔付出

越南 西藏啲僧人 玩到自焚 一樣無人理
現實世界就係: 你坐一萬年，關我鳩事。 你有冇能力坐正，先係我幫你個原因

文宣係要Connect全世界聯手先有得贏，但唔係只係文宣咁簡單。係需要各位諗到有咩可以做就去做，而唔係學共狗。共狗得七十年，點解唔學吓台灣人，佢哋都可以connect 到世界強國

如果你有能力玩暗殺一個人
你殺邊個
林鄭 鄧炳強

而中共係會暗殺杜汶澤
再屈 係林鄭殺

對外佢用錢封住外國把口
對內佢玩維穩
你睇下支那肺炎之前有幾多個國家奶支

呢個中國 本身係台灣既
台灣乜乜乜
咪撚玩啦 畀中共食哂了
台不台獨 不重要
反正我已經食了中華民國的所有

廢到仆街喎
至少屎總係超級垃圾
先至搞到回收咗九成嘅香港變到今日咁

其實以連登仔
中共會自己原地爆炸既心態
就知佢地輸緊
共產黨事實係好勁
又睇過下中共歷史就知
點樣由無武裝比國民黨清洗
去到今時今日世界軍力頭3位
不過連登仔永遠唔會面對現實

廢到咁點解你地會輸
香港政府都搞唔掂

太遠 不了
太賤 不了

呢個咪係輸畀中共既原因
眼低中共 覺得習總小學未畢業
或者習總冇料 人地個智囊勁到仆街啦

讀多啲中共史啦

原來可以咁樣幫還押手足

共朝，係中國史上最強
呢個係事實

但香港，係現今中國最強

但靠你呢班傻閪，笑鳩敵人垃圾，睇自己想睇既新聞，永遠不能光復香港

本來唔駛打架，本來民心回歸架，班後生淘寶飲喜茶dup骨海底撈幾撚開心呀
係班垃圾搞到又呢樣又果樣
而家咪要封支那團落嚟，又要口交部日日鳩up

你話輸？未撚完喎件事，即管睇下點
不過由本來不費一兵一卒搞到要洗幾百億俾d黑警就知有幾柒啦

炮仗塞屎眼最勁呀臭閪蚑那賤蛆

你等於問點解一打十會輸
因為對家既資源多囉

中華民國輸左成個中國畀中共
贏得個台灣囉 打哂飛機又點
輸左就係輸左

最慘國民黨有飛機大炮炸鳩毛澤東 中共
都輸得
輸文宣

唔係詁拋書包
但中共係贏個書包

中共 vs 國民黨
同香港vs 共產黨一樣

咁你研究共產黨咁有心得
你覺得我地可以點樣收佢皮？
唔好講埋啲咩香港人咁廢無架啦
呢啲廢話
我想知你覺得可以點樣救香港
有冇啲咩方法可以直接打擊到佢地

駛咁多錢維穩
就係懦夫表現
你可以叫人了解支共有幾邪惡
但講勁真係談唔上

知己知彼

中共贏國民黨係因為有外國勢力
而且中共係零道德底線咁去打

國民黨廢同支那人蠢信共產黨姐
中共唔廢，不過一定係彩數>>>實力囉

要贏就要勁過佢
奸過佢

咁撚多籍口

唔係研究中共有心得
得中共vs 國民黨 中共一定研究到癲先贏到

不是彩數
你睇返民國時代作家
個撚個都好buy共產主義

呢啲係勁文宣

唔好講中共
港共政府都唔得

高度集權 有組織有效率 無底線革命 連登仔係唔會認同

拎撚住流水式打飛機 不如係屋企訓

你笑鳩完自己友無墨水
但又睇唔出你有咩高見

有墨水嘅人唔會好似你咁挖苦自己友
用另一種有深度嘅形式表達出黎
同路人會易啲接受。

唔係笑人有冇墨水 讀書少
但要抗爭 一定要睇中共啲野

如果你係話中國不了 支那不了
只係閉門造車

"唔岩聽既說話你聽唔聽
唔聽呀 屌你老母 拉"
呢總態度好難贏

七十一 買本共產黨文宣
多維

大概會接近到曾鈺成既思考模式（當然差好遠）

Show blocked user 李小明

中共文宣、滲透有一手係事實，但唔好忽略其他因素

唔係孫文聯俄容共共產黨冇機會壯大
唔係撞正二戰同張學良楊虎城兩個傻閪中共收咗皮
更加唔好講共匪打國軍>>>打日軍，喺鄉下地方深耕細作壯大自己

共產黨死唔去仲覆卓到係彩數大於一切

Agree

咁你要諗計 令林鄭 容黃

其實大家要贏 係要考哂差佬
所有軍火 係黃
先贏到
唔係拎個身體擋子彈 拎個自由坐監

容乜嘢黃
孫文容共係要蘇共嘅資源打軍閥
國共嘅共同敵人係軍閥

我哋同共產黨係敵對關係，點撚樣容

千辛萬苦 坐廿年換一支槍
不如考兩個試 政府送你一支槍

如要革命
可仿效中共加入國民黨
你一樣可以打住反黃愛國愛黨旗號加入政府部門
或警隊
呢d野唔係要我教呀
方法千萬種 睇你地有無腦去運用
咁既方法 會唔會低成本高效益過你
走去掉差館門口塊空地氣油彈
比人捉坐5年以上 又咩到得唔到成效大呢

下 唔撚識扮容呀？
幾時變到咁撚正直

你係介意人地點睇你
唔係介意個手法work 唔work

而共產黨淨係睇work 唔work 抵唔抵玩

以上方法命要你要有組織
每個人都要堅定既革命心
共產黨當時併入國民黨一樣
有人係國軍做到好高級 有軍權
好似葉挺 賀龍咁
佢地大可以享受權力 金錢
點解咁on9要跟左派搞南昌起義搵條命黎搏？
仲有共產黨仲係國民黨吸納左十一軍同二十軍
人地咪識玩lo
不過以連登仔 非黑即白既心態
係唔會吸納到敵人變自己人

同美國左膠一樣
拜登索童女浸味睇唔到
侵侵渣模特兒個波有錢收 仲話佢侮辱女性

笑撚咗

傻閪你真係冇frd架喎

難怪要上連登當fb咁用

知唔知6月之前幾多人會去中國

唱K 喜茶 探魚

唔好話港豬去中國

就連好多話自己黃底嘅連燈仔

而家呢一刻重玩緊淘寶

食緊譚仔食緊雞煲

我入過啲連燈興趣tg gp

佢地重講緊點喺淘寶買料買野

Get a life

上少啲連燈啦傻閪

出面個世界好大

中共係勁 開國咁耐 睇世界快樂指數
計哂所有標準
GDP 可持續性 各樣數字
主觀覺得自己快唔快樂 都廢到仆街

比心機落去管人民啦
佢監控打壓叻有鬼用

2020快樂指數得個90幾名

係北歐國家是但搵份工都兩三皮
福利係全世界最好
4 天工作周
480日有薪產假
政府每個月送錢你養細路
北歐85%人中產， 兩個人求其搵份工就買到大屋

幾十名9成9都係西方國家

再講下移民，
點解咁多大陸人一有能力就移民黎香港？ 去美國？ 送仔女出去讀書？

係想為了有更好的生活同未來

因為你原來個國家比唔到你
你移民個國 就可以比到你

簡單黎講 文化係有高低之分

我講緊共產黨唔會同我哋容呀傻閪
中共咪靠呢招起家嫁囉，你覺得佢哋會唔會容呀？

仲有個類比錯撚晒，當時國共唔係敵對，頂盡係政見唔同，我哋同共產黨就敵對喇

就好似獨派·本土派·泛民
政見唔同，但暫且合作，因為中共係共同敵人

比你個機會 你符合資格移民去北歐 / 加拿大
你會唔會去

你答會 定唔會
都默認左文化有高低之分

叫你扮呀 蠢撚過隻豬

原來你真係on撚9，唔係扮

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

收數未呀

原來卧底係要對方知到自己背景
睇對方受唔受既
笑撚死我 蠢撚過隻豬

卧底就唔叫容啦文盲
叫滲透呀

唔會
可能你會 唔代表個個人都會

佢地根本唔care錢，比黑警咪姐係比自己人，有咩所謂，佢地係要權，一種為所欲為嘅感覺，呢樣嘢錢買唔到，就算李嘉誠都唔可以好似任何一個pc咁係條街日光日白為所欲為

最世界最快樂既人 係藏傳佛教嗰班冥想人

幾百億咪又係香港人畀
要佢賣左個女做雞畀錢黑警出糧咩

所以咪話共狗根本唔care錢囉

所以啲人仲覺得自己贏硬好撚好笑

你答 唔會 味姐係你覺得呢個地方 某程度上係優勝過 對家
所以對家係無咁好

你話唔care錢就假嘅，只不過維穩費佢多多都駛得起啫
支那族都係「內劃內行，外鬥外行」架啦

咁你又覺得 亞馬遜河 或者其他地方有古老部落
會殺人再食左佢 既文化
Even 係殺自己族人再食
拎去而家世人既標準係咪好唔合乎道德觀念？

你答係 已經證明文化係有高低

文化係有高低
但中共係低 統治 高既香港嘛
宋朝高文化 畀蒙古人統治囉
講權力 你又講文化 講快樂指數
不如講下啲女正唔正啦 邊個啲歌好聽啦
On9
無厘頭柒講文化

本來幾百億唔洗落黑警袋架，拎嚟做明日大愚又好乜都好
難道你覺得而家港共特登激起民憤搞咗大半年，又要塞錢俾班垃圾，又搞到無哂自由行，又搞到藍黃不兩立，老麥都要杯葛咁係一個聰明做法？
定係好似08奧運果陣軟性收編等你班港豬民心回歸聰明d？

不聰明 但照贏
你想贏中共 唔係要佢洗多幾百億維穩費
係要佢妥協
兩回事
零頭來架咋 唔好打飛機啦

我會

係因為個人唔鐘意香港人既生活

有人鐘意熱熱鬧鬧

但我唔鐘意香港又熱又濕
見到面唔打招呼，生活急

呢樣野同文化無關係

唔好同我講放長雙眼 暴政必亡啦
你地出世被教育制度洗哂腦
中國 所有朝代 大把暴政啦
無明天會更好架
唔好諗住鬥長命

北歐行社會主義喎
人地要交好多稅

根本
同政治無關係
正如好多鬼佬去泰國退休一樣

Agger, 香港地理上實在唔太適合休閑生活，只係適合搵錢

從來都係以卵擊石，諗咁多不如返屋企訓算數啦，講人數香港人咪又係零頭

正確，雖然唔想接受，但係中國絕對唔係一個可以輕易應付既對手，圍爐嘲笑係一件事，理智上一定要認識到對手既強大，必須拉攏全球反共，天下圍攻。
驕兵必敗
知己知彼 百戰不殆
聯繫次要敵人，打擊主要敵人
把朋友搞得多多，把敵人搞得少少

中共對國民黨夠係以卵擊石啦
你唔學下人
你寧願返屋入訓教 坐十年監 都唔學中共

終共係會調返轉，殺林屈杜

我係共狗既話，我第一樣做既係淘寶免香港運費，減少自由行，再係近香港既城市搞多d活動帶動港豬入大陸既機會，令到香港人覺得大陸係幾美好。而唔撚係個小學雞係咁搞鳩香港烏煙瘴氣。

奴果中共係在野黨 黃絲

yes
八奇思維係咁玩

用七十年前國共內戰經驗去apply落2019年反送中運動好想知1945年嘅中共會點對付2020年嘅中共囉

習總on9仔 靠老豆 文革二代上位
但中共背後班人真人勁

鄧少平呢啲係痰罐吐痰既大陸仔 都係法國浸過咸水 共產國際既
中共係同蘇聯反面 玩筆戰辯馬克思都贏到蘇聯既人

如果香港人覺得中共 係小學未畢業既人材 已經中鳩左佢計

叫你參考下人地
你就話諗咁多不如返屋企瞓教
靠你啲撚樣光復香港就死撚硬

笑你on9又怕你嬲，呢兩年響香港都有幾百萬鐵票，如果唔係612 區議會，立法會一定都會比對家攞晒，台灣就仲癲，招安埋國民黨推埋韓國瑜去選總統，失敗？人地贏到開巷呀傻仔

中國自古以農立國&奴隸制 多文盲, 已經幫共產黨打好基礎，
10個人 有9個盲毛1個富豪,共產黨話要平分,一定獲9成人支持
人口多 資源多,奪左權之後 資源不斷上升,再不斷加強思想控制,竄改歷史+軍事 科技 經濟監控
喺哩個基礎下,中共無嘜可能被推翻, 因為啲人無能力,亦唔需要,佢地滿足+接受

只能希望中共越來越極端極權,越貪婪,民族主義越高漲越仇外,咁樣就有 Butterfly Effect

連登仔得個鍵盤，就連有槍有彈嘅警察都夠膽話廢，你仲旨意佢地唔輕敵

話你唔現實啫
咩參考人地，實無得錯架
但實際上行唔行得通？你係咁易俾個例子都好吖

你話國共內戰係以卵擊石，共產黨當時武力有無而家香港人咁差呀，駛撚好似而家汽油彈對實彈咩

過去十幾廿年抗爭無進展，就係因為太多考慮，諗完覺得無可能就乜都唔去做，就返屋企訓覺呀
係舊年班後生仔不顧後果企出嚟先有進展，你明唔明啫？
你想話佢地on99送頭？我好撚同意架，不過呢個年代，唔企出嚟咪唯有等死，咁佢地唔甘心咪出嚟抗爭囉
仲同你研究一輪黨史先出嚟咩，研究完參考完覺得無得打，係咪要收皮等死？定係你研究到必勝方法？分享下？

人地係諗過哂先企出黎。。

中共唔廢，仲好聰明，但佢做所有野都係黨利益行先，所以人民生活先咁慘

扮容呀 睇番我上面講啦 唔撚識中文？
係要死撐

心態上就係要咁

其實我想問下中共之前有咩經驗？
佢咪又係要行條路出黎
佢無敗過咩
紅一軍 原本8萬人
比國民黨圍到仆街要走佬長征
去到陝西同其他紅軍會師得番7000人

中共紅一方面軍在其368天的戰略轉移與逃亡期間，每一兩天就有一次遭遇戰，且共有15天大決戰。白天行軍235天，夜間行軍18天，休息共44天，平均每走114英里休息一次。紅一方面軍平均每天行軍71華里，共進行了380餘次戰役戰鬥，進攻占領了62座縣城，紅軍被殲滅的營以上幹部有430人，平均年齡不到30歲
自問自己有無當時紅軍既毅力

點解要容，因為有著數同有共同敵人

黃唔會容得下中共，中共亦唔會容得下黃
一黎冇共同敵人，冇動機去容
二黎共產黨靠呢招起家，點會唔知咩料
三黎敵對關係點撚樣容，國共可以合作因為佢哋唔係敵對，係政見唔同，你會唔會叫羅斯福容納粹？我用泛民·本土·獨派你都仲唔明

你所謂嘅「扮容」姐係借合作為名，實質各懷鬼胎
問題係基於一、二、三，唔會容得成

#58 你講嘅扮容原來係卧底
咁卧底咪姐係滲透囉，關容咩事

搞清楚d字嘅意思先啦好心

雨傘咪有人考咗囉，係打緊人個批入面

依然覺得中共好廢

中共建黨建國時期，同依家既中共好唔同。佢革命係成功既。不過所有歷史都係有幸運成份。

簡單講，就係要參考點用文宣宣揚希望/改革，點樣拉攏次要敵人，點樣搵俄共拎到武器/軍事力量，點樣建立外交等等。參考再代入現今香港囉。

你唔中意睇中共咪睇美國建國獨立時期歷史囉。一樣有所得著。

咁係咪方法？

講左咁耐都係教緊你方法
你就死撐 要反駁呢d低成本高效益方法
仲有你咁正直咁政治潔癖 我怕你路接受卧底呀麻

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

好心你柒咗就潛，咩叫「咁係咪方法？」，首先方法有好多，work唔work就另一回事，你問係咪方法？係。咁我亦答返你，聯紅容藍唔係一個work嘅方法

仲有知唔知拗緊d咩，一路講緊「容」係唔可能，你條柒頭理解錯仲要死兜「卧底咪扮容」，解釋返俾你聽兩者有分別就發悔氣成個細路咁

我從來冇反駁過卧底唔可行，唔好拉埋嚟講
邊撚到睇到我政治潔癖，繼續spin啦柒頭，反正連登淨係得返你呢d低質討論，繼續圍爐打飛機啦

淨係8964殺咁多人都冇事就知佢猛料la

我一路講緊扮容
自己睇番上面啦
其實卧底同扮容有咩分別？
各懷鬼胎有咩問題
對家想清除黃
你想清除籃清共
咁咪各懷鬼胎lo
成日講敵對人地邊比你容
笑撚死 咪講撚左Lo
你唔撚識扮籃入到去
由內部滲透情報 分化大把野可以做
Work唔work呢個仲好笑
唔work 係到上連登日日呻無全民勇武
日日打幾隻字好撚嬲 天滅中共
氣油彈掉狗屋地下
呢d就最撚work
無腦既人無資格講革命

仲講得出扮容同卧底有咩分別
原來我一直同緊地平撚講嘢

係呀係呀，係囉係囉，啱呀

最撚有腦係你
大軍C大dodo

快d出嚟指點江山啦，仲等咩呀

解釋下啦 柒頭 有咩分別

泛民本土獨派合作叫容(明)
對家派yellow nazi批鬥叫滲透(暗)

不如你講吓共產黨會以咩方式同黃絲合作呀?

你講嘅入內部都係叫滲透

係呀係呀冇分別
自己柒咗人哋係柒頭，永遠立係不敗之地

講完又問返你「有咩分別」，駁唔到又spin嚟spin去，勁撚過爆旋陀螺

記住答紅字喎
不如你講吓共產黨會以咩方式同黃絲合作呀?

我一直講扮容
點解解釋果時少左個扮字既
滲透係動詞
卧底係名詞
2者係共存
卧底滲透
你真係弱智過隻豬
我答左廿萬次仲問埋d on9問題

答紅字啦屌你老母

扮盲呀

我一直叫黃絲扮籃入去體制到慢慢玩
你係咪文盲

扮容呀 做卧底呀 講左幾撚多次

單細胞生物 明未呀

姐係答唔到
地平撚垃鳩圾

地平撚嬲豬

痴撚線

孫文為咗錢同蘇共中共合作

借問醒共產黨點解會同我哋合作呀，點樣合作呀，答啦喂